中小型 law firm 嘅 summer intern 應該幾時搵

凈係知啲大i firm 已經截晒止

仲有如果佢地網頁無得上網報intern 係咪要自己寄信去?

感激!

酒水已備

直接寄去佢地email

subject 寫 application for 2019 summer internship

樓主year幾

mail 定 email?
2018 一間都唔會有?

1

email

I mean 2018 sor

如果無寫明，send 比邊個? partner? HR?
有無邊幾間好介紹? 中小型 firm

TC 難唔難搵?

dear sir or madam / recruiting partner , 不過小型firm好多都冇特別分

知唔知大firm intern 有幾難入? 係咪真係爆晒分先入到

無父幹

睇住law so 個網跟住不斷spam email就得啦
good luck

唔該晒

thanks!

有無人知做law firm intern大慨會做啲咩 我斷估佢唔會比啲文件intern仔掂 有無人番過有經驗 ？

有得掂，唔通番去玩手指咩😂
research 同drafting 為主，有時咪做下filing

y1 寄咗20+去唔同chambers 覆都費事 最後偶遇到個bar肯收我 佢仲話根本cv係冇用 紙都嘥埋 一切都係講「關係」

我send 咗50個email 左右，最後有一間請咗我做mini p

intern 都要 in?

in 幾round添啊

啲蚊型firm都要in啦，何況iFirm